Ik haastte zich naar hun vaderland terug te keren, en Elizabeth gretig eiste het resultaat.
"Mijn neef," antwoordde ik, "Het is besloten zoals je misschien al verwacht; alle rechters hadden eerder dat tien onschuldige moet lijden dan dat één schuldige moet ontsnappen.
Maar ze heeft gezogen."
Dit is een droevige klap voor arme Elizabeth, die gebaseerd had volhard op Justine's onschuld.
"Ach!"
